突發 收到霍格話資通知入學 你問我答

啱啱夜晚有貓頭鷹送信比我

樓主係咪麻瓜個fd 麻煩？

$？

剛剛有個警察問我有冇見過一個精神病患者，話佢識魔法，係唔係樓主你？

如果冇村架純bb豬 你會唔會改名？

山寨學校？

方面都入得

兔學費

樓主43歲仲讀書

樓主比地盤泥𨳒過先有得入？

我12

尊重

Hi 同學

黑奴好搶口

有冇錢交學費。

未夠鐘食藥？

收到信知青山有床位俾你？

點樣先可以好似你咁 咁幽默

？笑點係邊

迷架純

臭雞來 仲臭過麻友

點解要學人開post?

人地學我開